

## W modelu usera jest tylko is_patient co w razie Fałszu implikuje to że user jest doktorem. Przez to superuser jest traktowany jako lekarz 
## Podczas rejestracji nie ma sprawdzenia czy wszystkie pola zostały uzupełnione 
## apka wywala się kiedy nie ma połączenia do serwera i próbuje poprać lekarzy
## jak backend zwróci pustą liste leków do userRaportScreen>DropdownMenuItem to moze sie sypnąć